我係交友app識左個女仔 大家點腸?

本身諗住一開始就打句哈佬開頭 點知見到佢留左個whatapp 咁咪即刻加囉 一開始都有問有答既 都係幾歲,咩名,住邊,做咩工咁樣 但係佢突然同我講 有沒心想同佢一齊 我當然話有啦 佢就話下星期一齊睇戲 接佢收工再送禮物俾佢 九百蚊左右既花啦 佢話係生日禮物 我話遲d先 佢就話我沒心 我答佢我唔係冇心 係冇金 之後佢就沒搵我

樓下有冇7仔買點數？

佢又沒講

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要S5...之後我就同佢出左部S5...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部S5出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

已經過時

法國好多負皮

你幾多歲

三十幾

正值黃金時期 唔需要為呢啲女仔咁樣

一睇就知佢貪慕虛榮死港女啦
送禮物送花俾你老奉㗎
呢啲女仔識咗都喊

當你係ATM咋

其實都係想識一個女朋友 竟然遇到一個咁樣 奇怪

睇怕都係 當然已經刪左佢

一個真正好嘅女仔 男仔係會自動諗點樣取悅佢送野比佢而唔係要自己開口逼佢比條件佢
交友app 唔好亂黎睇定啲先

我會的 我用果個 好多死人

美容G
保險G
大家估中邊個

我覺得係G

文獻

之前係交友app識過男朋友 佢一直showoff幾有$ 但係我同佢一齊無消費過佢 佢好似好失望 好唔滿意 反而我滿足番佢物欲 以前番工識ge男朋友 我話買個20蚊10塊mask俾我 之後佢為左個20蚊面膜同屋企人唱衰我話我拜金 重要個陣好認真為呢件事同我嗌 日日重覆個20蚊 一齊左2年半真係笑撚死人類真係複雜

之前都試過 本身自己好窮冇錢
借咗大耳窿 送咗幾個袋俾佢
就feel到佢鍾意我

唔係掛...廿蚊

曲直難分